[絲打入]覺得會員 食野要洗手算唔算幾幽默？

我覺得佢d post好搞笑
次次都笑到我比隔離d人望住
有次我仲介紹佢d post比人睇
d女女話我好型呀 識睇佢d post咁有品味
各位點睇？

究竟個人要幾毒先做得出專登改名黎讚自己D po？

好心你開過個新Ac啦…改完個名就自己讚自己係咩玩法

邊個？ 唔撚識